你覺得妙麗同哈利定榮恩襯d?

哈利
榮恩

我簡榮恩
成日鬥嘴先有火花
如果妙麗同哈利一齊左
應該平淡相處三四年之後就悶到分手

揀哈利，再搵榮恩做SP

馬份

鐘意mk?

其實幾夾
由冤家變情人

哈利同榮恩襯啲

同房訓左七年都無火花
最多都係做soulmate

識食食西追

how about拜鄧不利多

石耐卜呀dllm

Harry 同 Ron
by jk rowling

he's gay

佛地魔配哈利阿媽

How about 佛地魔

哈利本身冇fd,冇社交
所以識到妙麗就真係變深交only
妙麗都知咩事，
榮恩又暗戀妙麗，
所以最後先一齊
襯就榮恩襯d既
大細路蠢蠢地，但有正義感
哈利成熟d,但對妙冇feel

想睇多比同妙麗既h 漫

好仔細 ， 係咪哈迷

中意hp不過冇追原著（唔記得睇過邊集小說）